其實點解無香港共產黨？

唔太明白 民建聯點建要扮民主建設

直接成立香共 唔好咩

你估香港人見到共產黨仲會唔會投比佢

因為有國安法

有香共 可以𠝹民賤聯